\section{Введение}
% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------
\begin{frame}{Гуминовые вещества (ГВ)}
	ГВ -- наиболее экстенсивный и реактивный класс натуральных соединений, часть органических соединений почвы, натуральных вод, жидких горючих минералов.

	Классифицируются на три подкатегории:

	\begin{itemize}
		\item \emph{гуминовые кислоты} (ГК) -- нерастворимые при низких pH;
		\item \emph{фульвокислоты} (ФК) -- растворимые при любом pH
		\item \emph{гумин} -- нерастворимый при любом pH.
	\end{itemize}

	\note{
		Еще до проведения данного исследования было известно об использовании
		натуральных ГВ (извлеченных из различных водных и почвенных источников) в
		синтезе наночастиц благородных металлов.
	}
\end{frame}

\begin{frame}{Проблемы}
	\alert{Проблема}: свойства конечного продукта зависят от источника почвы (грунта), 
	что ограничивает сферы использования наночастиц, полученных на основе натуральных ГВ. 

	\alert{Решение}: использование \emph{синтетических ГВ}, физико-химические свойства 
	которых имитируют материалы, содержащие натуральные компоненты. 

	\note{
		Проблема стандартизации натуральных ГВ лежит в зависимости свойств конечного
		продукта от источника почвы (грунта), которая ограничивает сферы использования
		наночастиц, полученных на основе натуральных ГВ. Решение данной проблемы состоит
		в использовании синтетических ГВ, физико-химические свойства которых имитируют
		материалы, содержащие натуральные компоненты. Строгий контроль условий синтеза
		синтетических ГВ позволяет получать продукт с установленными и воспроизводимыми свойствами.
	}
\end{frame}

% -------------------------------------------------------------------------------

\begin{frame}{Цель исследования}
	В данной работе описано использование различных типов синтетических ГВ как 
	восстановителей и стабилизаторов в синтезе наночастиц серебра -- \alert{\ce{AgNPs}}.

	Описаны оптимальные условия для формирования наночастиц серебра, покрытых 
	искусственными ГВ.
\end{frame}


% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------